[有圖慎入]我會然喪心病狂大爆嘔...18+

唉 屌你老母嘔左勁撚多 都唔知點清好...
如題...18+

食返佢囉

無限粟米湯

好波

屌你好彩食左飯

嘩屌

無限栗米羹?

嘩 屌你真係嘔 以為你講笑
Btw你無咩事嗎

想舔..

拉啦 仲推

拉

就係要食完飯先嘔得好睇阿...

咪發癲==

樓主試諗下如果有人睇到又嘔左又POST上連登咁點攪呀

嘔完又一條好漢

屌你老母

奶到乾乾淨淨先好訓覺

望左幾分鐘 嘔吐物黎講算美觀

認真..之前見過有人嘔 之後身邊條友聞到陣味又嘔埋一份....

乜鬼野黎==

唔好咁敏感啦...
小妹做酒吧拳手一日都唔知見幾多

agger

係會咁...

小心身體 wendy等你照顧佢

不過對拖鞋先係重點 冇左佢地畫面乏味好多

嘔落拖板到都電你唔死

依個po有浸酸臭味

我頭先電暈左好幾次 醒番又再電暈左
而家有抗體了

估唔到昂清既藝術造詣都幾高下

鳴鳴 比起我 牙溫傷好多...

見到娜璉？

帶我蒲吧ok?但我唔識飲酒...

哇熱門

推你上熱門俾人屌。

收聲啦弱智仔

快D絕症死

有人係甘追住我黎負...

下你有無事？

抵啦垃圾狗 你垃圾會員黎

好餓喔==

冇事了 多謝關心

抵啦垃圾狗

抵啦on9仔開膠post

Zoom大左嚟睇

隔住都feel到陣酸味

隔住個mon都...

會成個連登都係嘔吐物

推

木地板

咁都熱門?

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

食左河粉？

樓主唔死都無用

食咩黎?
榨/雪菜肉絲米粉?

想飲。。。點聯絡樓主

如果商場出現嘔吐師嘅話

成個post一陣臭味

點解會上到熱門架

開個新po

po自己嘔吐物

然後大家接力嘔

我娛樂台熱門師

諗起2girl1cup

哇屌，好撚臭

香的

唔好晒，可唔可以留返俾我
幾日冇食野

樓主食左咩黎

另1隻拖鞋呢？

下晝1點食左魚蛋雲吞河

張圖咪有哂2隻

屌你咩

咪鬧我老4導導

渣架...

拖鞋係本身綠色定嘔到變綠

下你唔係幫我?

正
話時話有冇人搵得翻原片

本身係灰綠色

唉 一入房就聞到陣嘔吐味

點解嘔？
巴打是咪好瘦

周圍擺定啲嘔吐袋

滲哂入地板

妖下次拎開個拖板先啦

好撚核突…

仲有時間拎開既話 咁直接衝入廁所嘔好過啦

應該唔算瘦

喪

邊撚個推上熱門
我屌
不能只有我見到

無限循環

緊係上連登出POST

聞到味